夜晚仲熱過朝早係咩事

坐定定係到玩電話 可以出曬汗 想開小晚冷氣都唔掂 明明冇左太陽

１石屎日頭吸熱夜晚釋放熱能
２一個二個開冷氣
３屏風樓